「警世」依期會出現大量外國排華Fake news 目的係鞏固中國民族情緒 引導國人與外國對立 以轉移仇恨

記得唔好信 唔好推 唔好分享 由其歐美國家發生既偽排華事件
保持Fact check精神 無新聞來源的自行在閱讀時啟動批判性思考
同時諗下如果你是共狗 你會點係亂世下穩定政權 人命在共狗眼中只是數字 中國共產黨係黑暗兵法專家

p牌推唔到 我們的夢想是推翻共產黨 目標是林鄭月娥收皮
各位兒登仔諗下什麼行動 什麼文宣可引爆國內排共情緒 如何分化中國人「黨國合一」概念
沒有共產黨 才有新中國

我不是大中華膠
香港人要認清事實「武」不是香港人的強項
文攻先係我地既優勢 以文攻共為首要事務

不排華行嗎?

認同

歧視你好正常啫，加埋你個p4實驗室流出論咁多人講
人地講句stand with Hong Kong你就喊打喊殺
到你實實在在對人帶黎傷害既候竟然怪人歧視你？

Agger

無中生有，有人刻意製造海外排華假像，中共又甩身

非常同意，明顯係將注意力引開的策略。用仇外黎穩固統治

人地問你係咪中國返黎=歧視
中國人唔俾湖北人入=屌死返返去湖北

真正的歷史：
孔丘：我是魯公國人。
屈原：我是楚王國人。
杜甫：我是唐帝國人。
蘇軾：我是宋帝國人。
鐵木真：我是蒙古帝國人。
愛新覺羅玄燁：我是滿州帝國人。

文重要過武咁唔怪得輸到仆街啦

稻草人係時候出場